Ahoj! Jsem Eva. Jak se máš? Mám docela dobře. Protože víš že minulý pátek byl moji narozeniny. Měla jsem večírek v klubu blizko Vaclávské náměstí. Tam byl kamárady, který studujeme spolu ve škole a Eva, Eva, Adam, Eva, Eva. Byl moc zajímavý. Dostala jsem krásné květiny, moderní penězenku, milé dopisy. Byla jsem štěstá ale bylo mi trochu smutné že jsi nebyl tam. Bylo škoda, povidali jsme o můžovi a ženě. Tancovali jsme, a zpěvalí jsme. Nevím proč ale všechní vypili pivo!!! To bylo nejlepši den v mně. Fotograpovali jsme. Budu posilat ti e-mail. Musíš byt přiští moje narozeniný den - doufám že jsme spolu. Měj se hezký, čau
